Monster Hunter Rise偷跑報價區（2）

開住先

上個post，Monster Hunter Rise偷跑報價區1

所以除咗信和 仲有邊到有？

日版有中文
美版無中文
唔好再問啦

信和咩價位

568 日版

好似549，不過賣哂

等26號算

剛剛係旺角 大貨喎 10幾人排隊

圖定老母？

啱呀，啱啱係沙頭角仲見到買一送一添

唔好意思想問下去港版eshop買mh係咪可以用日版ac開黎玩 個switch online係用日版ac買

應該得 我港版eshop買game 用日本ac玩到其他game

JJ插怨虎跪求買咗美版嘅巴打 試下同唔同到日版連機

未連得...

Thx 等佢開ser先試

應該都得啦，佢機本身又冇鎖區。加上你game入面online play本身就有得比你揀相同語言定全球。同埋依家都未連得 local可能ok

好像3ds年代
任天堂依加識諗好多

信和好景有無

識朋友 原價攞咗三隻

唔知幾時有switch mon hunt 主機賣

原價都貴啦，早兩日玩貴100

玩報價玩到爆1001

早兩日，掛住打機都食唔到晏喇...

攞三隻偷玩又冇得連機

下晝又話有貨，到時爆埋呢個

面連

信和2樓手扶上電梯果間開600，我等聽日下載版算

加多句 線照連到
switch一早已經無左限區連線呢樣野
得以前啲任記機先有

沙田係咪無

葵芳都係600

咁撚癲

數位版係咪 一搭正 26號 凌晨12點就玩得先？
係既都係得多一日半姐

所謂既日版/港版ac 其實你上返官網登入返
係設定到轉一轉已經係等於轉區
所以其實唔怕煩 係唔使分兩個ac

(1) 都無幾多個係真報價

應該係，之前魔界村都係過十二點down得

想問下有機攞未

日版官方售價本身真係600左右

亞洲版的實體版定價為HKD468，而日本版的定價為，8789日圓（連稅）折合約HKD650。單是以定價來說，明顯地可以見到亞洲版比較便宜。
source:

買咩版嘅game同你用邊個國家嘅acc無關係嘅，但連去邊個server就仲未知

但玩果陣駛唔駛轉番香港區先玩到？
我都係日本eshop account
見香港eshop平一舊水

亞洲版狗源
話撚知佢賣$46.8啦

唔洗

兩日前已經買左美版嚕

有得玩老翻未

Online香港都係468

印象中唔使 DL左落黎就得
好耐無掂過部switch

亞洲版不如買數位版 射落海都唔益狗源

有無人收日？原價加10$/一盒檸檬茶
依加旺角地鐵站交收

188平時唔係好快架咩

咩心態

有喇，貨到

入到去有無得改名 唔想叫switch profile 個名

我日版
儲開帶

有

jeng thanks

前日買左喇 2樓黃店 不過得美水
日水唔知有未

灣仔188

行貨係狗源
歡迎各大藍絲支持支持香港警察

幾錢 ?

最多冇得放返出去

188咁平

其實我入來想問數位版係咪要等26?

428

打個機都要政治化

邊間 即刻狗衝

係

唔好信條on9

唔同你講政治，淨係多次撚狗記錄已經係死罪

SORRY心急玩,最多入GAME唔斬水獸

THX BRO

即刻改做aibo

係囉，狗源靜靜地賣game唔得，係要搞政治

沙廣未有

2樓

觀塘有冇？

南丫島有冇...

咁幾錢呀巴打?

但係個價係堅?

咩年代呀清
吐噢吐溫喇

仲玩老翻 好快無公司再開發新驚

啱啱信和買咗568

邊間

差不多6魚

188
568

偷跑報價區都可以開2，犀利

幫我買100隻
買唔到切丁

好

我見好多人狗衝照買，放工時間可能又唔止600

大埔中心有啦

仲有上升空間

幾錢？達X？

岩啊，春宵一刻值千金

日版個價唔會點跌，因為佢對像係唔買行版又要實體嘅人
所以如果你係以上嘅人5魚日版應該會持續1至2星期

偷跑早兩日梗係值多啲
依家唔炒唔通兩日後先炒？

成6舊 不如eshop 豪華版算啦

呢兩年一直都好糾結去唔去達 X 買野，由細到大幫襯開有感情，不過又好驚佢係藍店

好景578照衝左
唔想行去信和

食炒放上FB 開心過屠龍

買日版玩時個Nintendo Account係咪要set日本地區?如果唔係download唔到DLC, 個save係咪都係跟個Account?

有冇黃金報價

唔洗
跟acc

你e shop豪華版係咪依家有得玩呀？
利申：嫌貴唔沖住

幾錢？

600有找幾蚊

流
條撚樣食屎狗黎

睇黎日版568-600走唔甩

oj

葵廣

差成舊水玩多兩日.... 依兩日又唔係假期.... 香港人真係多錢多時間

可能射兩日波呢

大把公屋仔無野做 買驚返去玩

而家出去撲到GAME既都係不務正業架啦大佬

邊間？
水？行？
幾錢？

咪臭係,仲會同你志在果舊幾二舊?睇套戲都用左啦果二粒鐘

上熱門

偷跑個感覺係唔同啲

話而家呢刻日版係炒價既對下日版個價同今日個匯率先啦

btw 等睇今晚收工時間會出現真正海鮮價

無表態就無咩所謂啦

玩早少少，比多舊幾水

早買早享受 遲買平兩舊

信和賣哂

食處同埋單既分別

上面有圖個間？

一舊水講到好似成皮野咁

九龍東有無地方有

日版點都唔會平
遲買do版先平1舊

你應該諗下點解咁多人錢又多過你，假期又多過你，又得閒過你

今集日式場景, 有MHP3 感覺, 玩回憶

黃金門口兩間都係賣$598日版

真，依家得閒好鳩沖去買，4點後應該650up

學生哥用老豆老母錢

行
428

沙田冇，石門都冇

未放工就海鮮價

有冇機過800

其實有分水貨行貨咩..有咩分別

188

成千銀？！

3點3 蛇王時間仲唔加價咩

咁平

痴能線

搶購30隻100$

兩隻加埋998咁抵

呢個好似有一隻實體加一個download code

隔離個隻 日版 $568

找返$2俾你叫凍飲

嚮失望呢點永遠唔會令人失望

但係個下載code要聽晚11點先用得

狩友版黎架
1實體1 code

你岩

成千銀係基友版黎架

計未稅價都係6.5算

有兩隻驚喎

有另一個人肯聽晚11點先開驚既呢個價真心抵玩

Digital 版係咪26先入得去玩

係呀

抵過買港版

肯食dl code一定係真朋友

998 炒到咁貴. 上幾代都冇炒到咁勁

2隻game黎

隔離個隻先係普通版

Sorry各位 想問下偷跑連唔連到線玩？定要等26號

Code要等
但另一個已經玩住先

沙田邊度仲有game舖買switch game?

正常就連唔到

佢打緊龍，另一個幫佢打龍

其實偷跑係咪冇得連線 應該未開ser？

石門有兩間，頭先去過話冇賣水貨等我重好遠過去

偷跑面連係唔係都唔得？

好景658

行貨係咁

但係凌晨12點玩得？

On9

信和

今晚700

好似話日版時差所以2300
香港就2400

無曬

好景入面舖仔 日水 598

利伸已買

睇太遲 已走

5分鐘前係樓梯口入左658

188仲有冇貨

炒炒炒高啲
買數位唔會影響到我
想收藏到時吹谷底再收返囉

我問佢佢話無既

啲老闆見開乜價都有人食，今晚仲唔過八舊

呢個就真係炒價喇

上到電梯口 左邊巷仔 個姐仔睇檔個間

好鬼貴，原價日版幾錢

7990 yen

568正價黎

邊個再問有關語言嘅問題就用呢張圖

淘大兩間都冇
平時電梯口間黑店今日都仲唔賣嚟呃錢嘅

一間話賣哂一間話未到
30mins前既事

大埔達X話 walk in 冇

Pin啦
下一頁又開始有人問

請問另外一間有冇？

咪係

上次問佢話walk in唔駛訂

你無訂到就應該難D買到

唔知而家訂幾錢
加埋仲有邊度有得訂

係咪對面模型舖個間？

做咩要買實體版炒價

買左下載版 狗源

係 對面舖都係佢

唔係會冇灑d餘額咩

下載版星期五先有得玩

你用gift card買野?

正驚慣左買實體，玩完收藏用

琴晚睇uny有，但要食骨

之前有

唔知26號即日會否有得賣淨機

Aeon Apita ???

Switch又唔使安裝
直接就玩得
橫掂都冇game轉

搵D特價game用信用卡清餘額再轉囉

想問葵廣係咪有現貨

日版四千蚊以上
我記得 sky 2k有， 格價網都有幾間
facebook都有 不過唔知係咪呃人
我唔建議喺facebook買

D任天堂幣會唔會冇埋？

知唔知有冇得買？

唔會,你轉返去日本就用得返

謝謝
2k 缺貨
price 見到幾間
sky 是邊個網?

sky city Y2k

講咁耐
荃灣完全無消息

放工應該冇晒貨

無啦，岩岩問過
佢話26號落去先有貨

冇信用卡買dl版
係店買充值會唔會平d

有都應該炒價？

成班同事都話放工去買

今晚應該人山人海

有冇人知觀塘/九龍灣有冇？

直接買下戴版咪得囉
駛鬼食炒價咩

咁快重諗住過去

冇

所以出緊去買SD card 有無推薦

去7仔OK買點數囉

期待今晚價位

650

冇
我都要買張大啲既
一定要格下價 有啲水位好深

好的 謝謝

現家switch幾錢

先達間手機達人岩岩問佢佢話有貨

飛緊出黃金睇下咩路環

900

26號搵鬼買

好似560

188得一間有貨 568
但岩岩賣哂了二合一好似就仲有

黃金睇到佢地細細聲講
一陣6點起全部要開698 唔知真定假
要買就快

hot line 同 恆星有無?

變左580

你一直係到fake 唔悶咩

痴線有download版你地出去揾炒價做咩
大不了咪買張SDXC卡
呢度唔會有人真係食炒價掛

荃豐全部冇貨

好有心機 放咗成日流料

黃金$650

呢張真係要PIN

日版唔過6字頭都未算係炒價

今晚就唔知

以我所知佢所謂嘅 walk in 唔駛訂係指發售正日，同佢買開 game 就會知佢個意思

今晚有機會七尾八頭

下載版幾錢先

係港服買
再轉日服都玩到？

本身主要日服

已經610

568 588都唔算炒
而家買既多數想早啲玩/想要實體
唔爭果一百幾十

仲有32個鐘先玩得,真係鳩都痕

黃金全世界650
等多日好過

我係預購咗eShop再啱啱買日水568 諗住26號賣晒返實體出去450

每一個鐘加40蚊

有無人起黃金現場 間間650 點買得落手

信和呢？

一日用118蚊打 真愛

650佢地攬住d貨過世啦

原價係468?

港eshop價

行版就係，日版唔係

咪又係一日飯錢姐 開荒可以唔食飯咁打 慳返好幾餐唔止$118

188 得狩友版 $998

港eshop 468
日實體 7990yen

原價係8,789円

日版都係狗源貨

其實日版同台版有咩分別

好正常
想早有得玩咪俾多D
星期五就可以玩電子版
今晚或者聽日開始有行貨出既話
咪會降價
忍多日聽日咪可能俾多幾十有得買帶玩

原價係469
原價係469
原價係469
原價係469
原價係469
原價係469
原價係469
原價係469

同問

你岩 有貓飯食仲洗乜食真飯

6點打後有冇機？

World同IB嗰陣都係呢個玩法 計返其實打個和 但可以玩早兩日 幾抵

元朗嘉誠啱啱返貨668

想要碟就無得簡 大把人唔鐘意DL版

信和好似得有樂有現貨水貨但賣晒
好景賣晒 之後黃金大量現貨 640-650
唔想再搵就直接買左

今晚會升到800

mon hun不嬲有排玩
都唔爭果一兩日啦 又要偷跑又剩

岩岩上面先4個人答完你
轉頭又9 up

你理得人唧你唔爭一兩日 人地唔爭一百幾十

賺到笑

咁又係 錢又唔係我蝕 佢地鐘意啦

黃金間間都6xx
大家可以唔洗去了

Cls 偷跑報價都上熱門

到底接受日版定價高依件事有幾困難

9咩up啫，咁原價係呢位價位左右

唔通650先叫原價

老闆你上連登小心比D客見到

信和大部分都650-680
門戰帽nba背心620 我垃圾入咗

你有貨又岩價咪比你賺下

人地賣緊7990yen既日水,唔係狗源貨,唔識扮識

其實好似買cd咁
亞洲版同日版都差一截

跑緊去旺角買

和你屠龍我很愉快

正日可能會炒

日版eshop 7900 yen
=~565 hkd
港版eshop 469 hkd

日版係貴一舊 邊有原價唔原價你買美版428都有tim

我唔理佢封面寫法文都好原價都要跟香港果個

D人又想早D玩又要嘈人賣5百幾6百頭唔岩心水
賣6百尾就真係抵屌啦

大量貨？

美版星期一好似$370就有

充值
增值

港版eshop幾點有得玩

今次食得650下隻game就會炒到上750
死都唔買

好景368

聽晚2400

其實真係無咩好嘈
捨得而又俾得起貴一兩舊食炒既有咩所謂，錢係人地度，
人地心急肯食炒
有咩好講....

唔想食炒既咪唔好買偷跑

有無人知葵廣果間賣緊幾錢?
如果同信和差唔多價,落信和買算

大埔hotline話日水要聽日

亞洲版?

咩版先

正常,佢成日都遲人一日

即係叫你聽日自己買dl 版

見日水炒得起
又仲有一日炒
應該就快有港行偷跑啦

港行先炒唔起

我問係698囉⋯

係既 我錯
今晚去ok買增值卡

黃金問左港行可能要26號下午先有

邊會
日水炒起左之後
偷跑港行500左右你地仲唔衝哂過去

越近收工時間就越貴
早幾個鐘全部都係eshop價
548都有

好彩買Eshop版

觀廣夜晚番貨

我訂左架

For real?

問咗 少貨

狩友版個digital係咪都要等聽晚自玩到？

芒亨係連登仔最愛嘅Game

明顯假

sor錯重點 但你手指甲好短

唔該巴打 咁我放工都係回家算

肥仔咪咁

毒撚手

乜野事話 728！？！
我屌你黃金 ！！！！

咩話？有個on9仔假膠當有趣？

我都想知

CLS當人傻仔，不過都應該有傻仔買

想問數位版係咪今晚12點就玩得
同埋佢係有冇分日版或者美版 驚無中文

信和都咁快無哂貨?

$998隻基友版係188幾樓？搵唔到

今晚咩,唔係聽晚12點先玩得咩

爬文啦

聽日呀 3月26 wor

大家忍下啦，唔好6百幾都買助長炒風
早一日咁大把貴咁多

唔知會唔會拎埋狩友裝果單隻出黎炒
可以平放返張dl版出黎賣

一陣去睇

6百幾不了，5百尾都接受到

清,幾點去睇?
見到話信和無課,我想放工去轉葵廣

人地要死唔比人死咩
自己知咪得

先達598，本來想直播玩既，不過都係等聽日8~9點先

成千幾個人discord等緊隻game一齊玩，版規係尊重自己尊重人地，唔要罵戰，唔唔要人身攻擊，大家打機唔想屌黎屌去又搵唔到隊友歡迎入黎啦

旺角重有無 $568 賣，想而家出去！

應該都要6點左右

lm

玩你老母閪 小圈子走啦

188 仲有冇？

葵廣啱啱睇左 $668

狩友一個鐘前仲有
568單隻就無哂

得果間有？

死番去玩高達啦屌你老母

我睇果陣係 成個場得一間有日水
唔知其他舖而家點

痴9線

岩岩睇完，信和無貨
好景最後一隻佢開698，我同事買左

屯門利寶，得三個老闆

嘩,琴日問,佢先話預5百中
依家就加價?
不過日水我估計就算26號都唔會有得平
因為港行無人會想買

謝謝

屌老母 咁eshop買算鳩數

咁都要去買張卡架
本身都唔預係DL GAME,更何況MH都係大容量,仲要更新

唔知今日開唔開到第三個post

698都買

本來同佢去問個時仲658，到比錢個時話最後一隻698

有game先再算

所以我望完個價就走左

咁撚樣坐地起價，俾我就唔撚買啦

好似買唔到偷跑會死咁

but啱啱買咗599

我認我犯賤

where?

咁平?

黃金 最新價 748

搵佢老母買啦,痴撚線

癡線

今日好多人買機

邊度？

640

見到幾多人game連機買

連貓狗套咁買

呃尻你

基本上依個星期都多人買
琴日問有水貨未都有幾條友買機,真係覺得痴撚線
MHR出前先買機,前排就話WFH機都比人炒到無貨
早排有返又平,都唔買
MHR出前炒起先黎買,D人真係無得救

偷跑?

葵芳幾錢知唔知

痴線,老任會唔會BAN柒佢?

700幾真係搵你老母買

你玩夠未

水魚任劏

見到佢個任務打傘鳥
Demo有嘅咩

上面有人話668

熊本熊(#9975)老母最新輪候人數:7990

188 428

冇圖 ban la

日水？！

炒到咁 點解一定要實體呢

DEMO我無玩,所以唔知道

頭先係188唔見有wo,得美版

屌 分分鐘咪就係美版428

係愛呀

block咗條撚樣啦, 頭先又講咩好景3百幾, 引人去晒時間

沙田同大埔係咪都冇？

已block

大埔恆星hotline都似冇

已封鎖會員 - 43碎（唔玩膠）

次撚次報價區都有佢份

限定版手掣係咪26先有? 有冇人見到已有?

Cls
等weekend 買機 再買online 版算

聽晚都有得玩
買DL版算

天水圍日版650

排

日版定價貴

港版係聽晚12點？

兩三個鐘前沙田我去咗沙廣同石門都冇

188打手

原來有人答左thx

數位啦 咁多位
當年 MHW第一日都炒到600
重要成個月都無貨一係就食炒

日水原價仲叫買得過 炒撚到7舊水都黎緊咁多位就算啦

排完又排,比D規矩好wor

當日大家話唔撐狗源，一隻芒享就打回原形

有冇人買左問過D老闆話狗源都有日版

咁人地老母好屌嘛

心急得滯

嘩突然多左咁多 Hard Sell打手post, 係咁叫人買實體版

依家去到咩價位

實體係咪冇豪華版啲嘢送？

依家上到去6字頭

Switch mon hun 機係唔係限量架 遲啲有冇機會買到

到時可能抄機

好景698

等行版去uny買咪食炒價

其實班撚頭攞日水批發價幾錢？

我估同xx一樣限量 ，有跟game睇落唔似長做

我係冇機冇game既人 想一氣呵成成set買 睇黎要食炒

留返啖氣好過啦 助長炒風都助左幾廿年啦 點會停

豪華版啲嘢係比錢買架

又唔一早訂

屯門置樂 595日版

近收工了 究竟會上到咩價位

唔食炒價就即係唔食條女嘅屎一樣, 你唔夠愛佢

2021年應該都多咗人接受數位版

做直播叫人唔好上咁多連登, 上得多睇壞腦

轉個撚頭上連登R人入discord

醜唔撚醜架你？

連登仔唔會睇到骨
比批價賣貴咁多=黑店

準備見八

咁總有人會儲game

無蝕錢=黑店

佢係正式版

咁我覺得依個理由都有價值過賣番出去嘅

好似已經上到9頭
貴成倍搵9買咩

我前一日買 偷跑仲平過數位

葵廣648

日水原價冇行個價咁低

觀廣都有了

幾多錢丫 Ching

你班友9沖買藍貨 仲要被人劏
早3幾日買美版398蚊
中文有咩好 咩請多多指教 做得好 睇見樣衰
一陣開ser一大班大陸仔殘體名 就係入黎中文名圍爐同你打集會 打mhw見到殘體字都唔會入啦
係買都買美版一係下載 360蚊又抵又學英文
英文咁屎點bno移民 講到尾連登仔都係無鬼用 係到發洩情緒匿埋9up就得 英文又唔學 咁撚鍾意中文抵你成世中國香港人

568 日水

日水原價幾多

巴打知唔知間舖收幾點

好似7990羊

人地買日水
你弱智？

唔好意思我係睇日文

block撚左佢啦，P牌仔on99

Ching 觀廣邊間？

有道理。

請問我用美版account美版game

同香港account friend玩，可以看到他們的中文名嗎？ 聯機玩會lag嗎？

成段野睇到都好尷尬

成班黑店炒到

又fake人

衝緊日水wor

有無人知日水貨源係邊間 會唔會又係狗源做曬2條水

多謝ching 啱啱買左

見你咁弱智先答你

你日水賣俾你條友係日本水貨大叔
你問佢價佢講中文定日文
抵你條弱智劏 被藍貨人劏撚完仲自滿日水唔係藍
真係超戇9
驗下腦 弱智仔

美版美game全通世界

旺角邊到有

D 人都係講買日水,不如買美水.
一來真係平.(3字中至3字尾)
就算行貨都平成百元.(468)
美, 日, 中可互聯.

叫人買美水正確想法!!
不過都要多美水先會平.
唔多都係炒!!

美水太少貨

沖咩撚野日水
灣仔旺角特突然空間轉移係日本出現
講野用腦啦

連登太多戇9唔用腦 再答都弱智 未撚再睇連登 9沖藍貨等做中國香港人 英文又唔撚學 咪撚再提bno

識日文先有資格玩美版

識魔物語先好玩mh

P牌引戰

188有gay友pack
$998

真 支持消滅中文版
反正最大受益者係班支那人

黃金日版690

我都見 但唔知下載版定點

468hkd

一實體一下載

問左
一隻實體版
一隻下載版

直接block鳩上面條p牌引戰
柒左就向度東拉西扯

就嚟破七

有無人想夾 gay 友pack
我要dl code就得 價錢64分

Block左
又唔報價得個嘈字

sorry我就冇買到嘅
不過見你咁戇鳩先串鳩你
以你嘅logic咁sales講日文先叫日本貨
講德文先叫德國貨

仲有你呢啲鬥黃行為真係好撚戇鳩
肯定捕住咗好耐等緊呢一刻出嚟串香港人啦係咪

有錢邊度都有

同埋拜登都奶共㗎
你仲買美國貨支持美國奶共？你係人唔係人？對唔對得著手足

Thx!

觀塘得果幾間 3間都話無

仲未block 個條友

又比佢fake左？

有冇tg group?
訂咗Digital日版

睇名都知唔駛理，條友噙日玩到依家

日版定價成8000羊點賣4百幾俾你...擺明老吹

well,過左半年(可能唔使)就有呢個價...

調返轉
我睇落係好多打手係咁水人買digital就真
（包埋你）

仲有冇貨

信和行過無曬
好景一樓698，行入少少648(日版，買完得番4隻）

電話姐 本身早2日都問左佢地唔會入水貨

gay pack 等多兩日 斷崖式下跌

Digital 都有得水？

買數位有乜問題

想知數位係咪聽晚12點有得玩

講到明偷跑報價區
係咁叫人買digital
唔係水係咩？
依加Digital都有得偷跑呀？
定係偷跑sd卡？

灣仔貴開個間賣650

block柒佢 等佢單機喇

咁有正常智力都知數位要等正日
都係叫人唔一定要食炒價啫

主機有冇偷跑

即係邊間

智力正常都廢事同你坳

半個鐘前見仲有

就有 唔撚益班炒家

去Apita 食骨

只係忍得過今晚 就唔會考慮偷跑
直接數位 要平有平 要中文有中文 仲唔洗狗源

想要個盒 都可以正日先買 大貨一出堆日水即蟹 到時插水價

你喜啦，我又唔會買偷跑
等緊人俾code我

估唔到Aeon咁快有

關我撚事

幾錢呀

Aeon 99%係狗源中文版啦

598

友和29先有機

點分？

對唔住 係1%
百貨公司自己拎貨唔經狗源

冇 百貨公司唔會經狗源

日版？

豐澤係咪都係自己拎貨？

呢個就狗源

#3

你買digital冇問題
但你班打手係偷跑報價區阻我睇報價咪有問題囉

又學到嘢

隻狩友版比人買咗入面隻實體，得番下載Code...真係痴撚線...

下載Code $498

唔明有dl版都炒得起？！

咁買黎做咩 淨係買個盒

其實真係唔care就唔會入黎
入黎既好多係心郁郁想玩偷跑
但見炒到600幾又覺得做水魚 然後係度眾人皆醉 話傻仔先唔買數位

下
可以拆開買？

冇相你話百佳有都得

同埋重點係張dl code都係聽晚12點先用到
仲會有人買咩

唔係講緊game? mh game行貨一定狗源

2樓一向貴幾十個間

放工走咗了早少少望到個po可能益下佢

真定假啊巴打

買咗700蚊 點解啲男人唔一早訂貨

688

仲記得Switch post叫人買機去Uny, Aeon 呢啲

不嬲講機係自己拎，game唔係

獵人而家好好飢餓，想盡快玩到遊戲

Sorry，真心唔知
尋日先喺Uny買機

友和就算鳩數啦
到時炒得起就可能冇機
佢開訂開咗好耐

6百幾都有人衝，差一日差好遠咩。。。

你開到嚟玩係因為你部機係常用機

只要係常用機上嘅ac就算整個新嘅非洲ac都開到嚟玩

偷跑點同

頭先去買SD卡 順便問咗 688 698 已經差唔多

電玩直銷網

更新：大約後天到貨‼️留意fb消息
【亞洲版】NS 魔物獵人 崛起 中日文版 亞洲版 最快明天到貨‼️
已預訂的客人不可轉換版本‼️數量不足夠‼️多謝支持

啲傻鳩係咁

亞洲版成個信和都係講聽日有

明水人, 昆人.
米又係要26號先有得玩.
個條友會唔會返來斬Q佢!!

係但間間都話唔多貨

好在我5百幾入左

早1,2 日玩, 早玩早享受,遲玩平成舊.

仲有可以2手賣出去.玩一隻Game只需2百

咁講啦，其實日版驚正常香港買係平過日本買，打開機都知架啦
一黎唔洗比稅
二黎佢雖然叫做日水，但佢唔係日本運過黎

日版code，所以25號2300有得玩

大茶飯請問咩字頭

比香港Eshop早一小時可以玩

條集順返晒

可能吹，之後乘機上炒價

邊度仲有得賣？

基本上全部都係made in 支那
主機又好 實體驚又好，
記唔記得上年一度switch 因為支肺缺貨缺到癲
就係因為運費低 港版先可以壓到咁平，日水正常係應該再平過港版 因為佢根本無入過日本境。

我想知轉區玩個初回特典用唔用到？

張卡帶冇寫邊度整

陣間開門都係為興趣
但求打個和一齊開心下

比多100覺得貴證明你班友2日時間唔值100蚊100蚊買2日不知幾撚抵

800收一隻 即日交收

已入ESHOP,豪華版..等一兩日無所謂

唔多貨,貴過5百.
download板!

Fans 反而多玩download板.(方便成日玩不用換帶.)
非Fans就等得.
前車"動森"可鑑.

其實SEARCH 下都知 ，或者估到
如果唔係點解會咁平

CLS, 全2D光效

泡狐龍D波波完全分唔到前後

岩岩去葵廣問話聽日3點先有，疊埋心水買下載版算

same廢事自己做傻事 快快手比錢算

佢講緊灣仔188 唔係$188

志在同朋友一齊玩,唔追求果兩日進度...反正我都係被CARRY

我放，土瓜灣交收

未開封？

800未

好有信心呢隻會短期內恐慌性拋售

對，日水

留tg

絕版咩

日版日元對返港幣係幾多？

你試吓google

係英國係咪無可能買到日版

想要個pro制多d 但唔知係咪限量

game點會絕版，貧窮限制想像睇下你班友啲時間幾唔值錢

日版日本賣6xx,香港5百幾入仲平左喎

邊度交收？

旺角

啱啱有幾條女係黃金問價😭女獵人

啱啱先係旺角走

係太子都得 行緊去

屯門呢？

唔係住個頭

仲黃金

屯門日水$598
少貴但今晚約左組隊

原來玩遲兩日就代表時間唔值錢?

買嚟溝仔㗎

我條女黎 果個肥婆

留tg聽日交收得唔得？

屯門利寶已無

玩game玩到咁多白咭痴佬出黎
唔使理佢啦
等佢單機

利寶黑店狗也不屌

我女朋友一早幫我訂左

咁無啦，利寶兩間黑店，一間狗源貨
已完

利寶全部都係炒狗
等毛粉算

我都同左我男朋友訂左

得一日有乜撚好偷跑

打少晚會死架

媽咪啊，依到有個有錢人啊
身家多我一舊水
吊，好能提子

幫男朋友訂咗，一人一隻，希望聽日有得玩啦

沙田區巴打如果要買嘅話 幫襯下呢間黃店啦

Amazon日本買左的有得入code DL定先了

無人想知

小春子，你食左兩骨PLAN 買?

無，淨機原價買

以為你買左MON HUNT特別機
原來是買動森/普通SWITCH

有無巴打訂左Monster Hunter同梱版已經通知有得拎機？同埋覆實左幾錢？

唔係問game
想問知唔知mhr版pro手制係咪得行貨?
關唔關寶源事?如果關既話
香港有邊到可以買到mhr版pro手制水貨

利申買左一隻日水比女朋友 自己買數位版 唔會幫襯寶源

做乜依度個個都話買俾條仔買俾條女做乜？

AMAZON JP

普通機夠玩囉

你收到老任promo 遊戲直播嗎?
明日偷播?

會有Promo code
不過要等正日

即係有幾多個男朋友？

已經叫周圍嘅朋友支持，可惜我已經唔喺嗰度住

時間值錢但浪費時間出街搵有錢人

睇你點諗，你用多一百蚊買隻game玩多兩日。
我就用依兩日時間又玩吓股票執多幾千。

終於

人地eshop早4日就有得dl定了

我唔明你地講咩，點100蚊慳兩日，唔係講緊100蚊早兩日咩？早兩日又點同慳兩日呢？
炒股果個仲on9，唔講會會輸先，咁你唔好玩囉，飛機都唔好打，女都唔好溝，全部都阻你賺錢，祝你賺多d。

我咪講緊100蚊早兩日玩，唔識睇中文?
飛機我的確唔洗打，女都唔需要溝，我本身已經買咗樓住緊，同女朋友同居。

早兩日玩 係早兩日 你唔係慳左兩日，你依然要用兩日黎玩

唔明佢講咩
首先假設早兩日玩 炒既股票就會蝕？
遲兩日玩 就必升？
然後唔可以又玩又炒？
你早玩兩日等於食少兩日飯？
如果玩隻game咁嚴重影響你生活 建議唔好打

賺唔賺冇所謂啦，但係個邏輯問題，
即係你早人一個鐘出門口返工，早人一個鐘收工，咁係你賺多左一個鐘可用時間嗎？
咁你唔撚早人一晚，凌晨出門口返工

原來唔可以同時做

個倉紅色既，唔想睇

上面條友做乜鳩
人地可能都係比喻下
講講下又話自己買咗樓 又話條女同居緊
想表達啲咩
無論真又好 假又好 冇人想知

買隻Game姐

我呢邊有得買 好似幾靚
可惜我好耐之前買咗原版 換黎冇謂。

紅色一樣賺緊，買期權數緊銀紙。

睇你玩乜，正股長擺當然唔太需要理。
我個倉幾範嘢一齊玩緊，短炒期權咪要睇實啲。

呢條女娶得過

汁骨？拿拿林買啦

無人想知你條7頭唔玩做啲咩呀 訓啦7頭

比你賺到錢都冇乜用
咁大過人講野仲咁on9

收到風下午三點派行貨

訂左就算，未訂嘅，請去eshop買

咁都有罵戰
自尊心太強

唔係啊嘛仲諗住lunch出去睇睇

屌你老母我入黎睇呢個post就係要玩實體玩偷跑
成班eshop digital撚/打手走入黎撩交坳唔知做咩
咁鍾意eshop自己開過集中post討論飽佢囉
呢到係偷跑報價區
我想玩實體關你撚事？

實有人偷步，特別係平時最快比人報價個幾間

嘩好撚叻

一日炒股搵幾千好似好撚多咁

重點係無人想知佢炒股有女有樓又同居

兒登係咁
開心屠龍中

點夠上面條友叻，比多一舊水早兩日玩，然後笑9其他人貧窮限制想像。嘩，大拿拿一舊水喎，我比唔起呀。

到底存在感幾低先要人認同

有樓有錢又有女但無人想知囉

一日到黑都炒股？
晨早起身炒陣日股
然後港股炒到晏晝4點
然後就轉去歐洲股市
歐洲股市差唔多收市就開始炒美股
炒完美股瞓幾個鐘再炒日股？

唔食炒既都係窮撚係咪呀 哈姆太郎

買game都優越感 想知真人咩料

講到好似時日無多，呢兩日唔玩就冇機會玩咁

係咪搞錯咗啲乜?我都無食炒喎
我反而係串緊上面笑9人貧窮限制人想像嗰條撚樣喎。

師兄，我無食炒，我係串緊上面笑9人炒價都比唔起條撚樣。唔該睇清楚啲啦，係咪全部人閱讀理解都拎F。

依家係講緊你on9 不停係到曬

邊有人有囡就唔打飛機架,你都係喱埋一二邊斬龍啦柒頭

唔係打飛機就打機，你人生得依兩樣嘢?毒撚嘅世界真係狹窄。

Fb寫598

開機啦仲講咁多

以其人之道，還治其人之身啫。上面條友食炒價仲串人窮，我只係用返錢嘅角度去串佢根本唔係比多嗰一百蚊嘅問題。

都未買開乜機?
益炒狗不了。

每次偷跑都會變成罵戰

訂左行貨今晚有得拿....

琴晚去好景有間最大間嘅game鋪，日水$698

變左嘈交post

上帝可否創造一個連登post係無鬧戰

買新機旺角電腦中心係咪已經最平

此 post 已完

今晚先派貨？

傾傾下偷跑都變咗罵戰區 小學雞到

訂左行貨 希望今晚收工有得拎

聲稱今日4點到貨

日水會唔會番貨

都出行貨, 應該冇舖敢入

無訂!!
walk in > 貴(>500)或無貨 > 買download 板(點數card)

真？我188訂咗唔知有未

唔知仲會唔會番基友版
我自己鐘意儲盒 我朋友就鐘意數位
岩哂一齊夾

我想問如果我得日本ac,係咪轉區買香港eshop都可以買？因日本eshop貴香港eshop好多。同埋我個online plan係日本ac買，玩港板係影響可？

係
無影響

Thx 解答

有無人知訂個部機今日有無得派

炒完美股可以接炒港股
日股都唔洗
港-美-港

Aeon 26正日派

咪就係話緊個撚樣

j-select買,希望正日準時派

貼倉睇睇

覺唔覺switch咁既廢機出mon hunt好可惜

覺唔覺啲引戰狗成日要靠引戰黎博存在感好可憐?

手提機唔出係switch唔通出係psv?

係都唔知做乜鳩，又唔撚好笑。

今日有消息未呀等到好辛苦

出係game boy 到就正

今日咩環境尋日買唔到

收工之前有500樓下日水就買
無就直接數位

有冇人觀塘廣場買開？
九龍灣返工 諗緊lunch去睇下有偷跑未

日水你都好難500樓下,講真
行貨都唔會多人買,個個都係買日水

我都九龍灣，唔知，淘大有未

咁你不如去淘大長毛到睇

大把人「打機唔計」

觀廣講左夜晚收工時間先有

唔該巴打, 收工過去試下walk in買唔買到

唔該巴打

真，力場FB通知我

我响188訂嗰時,間鋪已經講左早一日有得攞，但無問幾點

係咪gamehit

yes!

我都係，但佢乜都冇同我講

我琴日叫人上discord傾偷跑或者打機搵隊友

果度有千幾人有晒版規唔俾罵戰唔俾人身攻擊

明明Link掉出黎入唔入係自由，都俾人即刻追住罵

版規 返去玩uwants啦屌你老味

我lunch去

有冇人知果3隻amiibo有鋪頭賣未?

呢到有講唔俾屌你？
同埋係偷跑報價區呀
自己搵觀眾取暖啦

晏啲打去問

有就實有 睇下炒高幾多嘅姐

觀廣有未

陣間去話你知

日水500樓下咪低過yen價

今日出邊咩價

黃金 信和有無消息

今日竟然到而家都未有行貨消息

咁耐仲未有消息

港行同日水 無左偷跑加成 除左狗源 not 狗源 之外 有咩分別
你原價幾錢同我肯比幾錢買無關係架

有無咁早啊
成日覺得game鋪早極都1－2點先開鋪

未有人去睇

一般4點到返到 有訂就原價 無訂就炒價
5點收工後炒價開始上升

狗源：叫兩聲汪汪聽下 叫得好聽未早d派你果區

因為尋日11點幾已經話有日水 12點夠又話賣曬
不過你都啱嘅 多數game鋪點幾兩點先開

寶源不了，買下載版算

岩岩淘大問完 未有

當然啦
同定價無關
更加唔關狗源事添

行貨送folder

多撚謝 不了

傻仔，翻去uwant 香討r生意啦
版規

好吸引

有機會渣

全部未有
有一間寫住三點左右

版規on撚9
你唔撚gur咪叫連仔ban我

炒咪數碼版

數碼版算

訓陣先,希望訓醒後有貨

仲唔知自己衰乜仲要出黎俾人串多下

新會然?由高登開始不嬲都唔容許小圈子，你走嚟叫人入discord傾，又版規又乜柒咁，仲唔係搏屌?

真係25號先派，仲要下晝
留返黎拜山啦

而家都1點啦

正日26,早一日都拜山？

Gamehit覆左5-6點

問左三點先到

1點仲未派到
以往MHW加埋比PlayStation個邊𥄫實呢個時間都有貨啦

笑撚死人咩狗源

即使1點派
對普遍番工人士影響不太大 未放工
派左都玩唔到

正常會低少少嘅

你睇電車go，Ps4 賣8540円，到香港賣$490-$530

MHW要拎返屋企就係
呢隻帶埋部機返工tea time唔食tea都夠時間撚到隻人出黎
撚完人仲要撚狗撚貓

聽日就無得炒啦 最多未賣貴廿蚊

直銷網有

貓都有得撚 仲以為係以前咁固定
今集撚人會唔會似w變左樣衰？

女黎講default setting較少少已經好正
我唔敢大搞，驚之後cut scene又出事
信下佢default啲日本妹樣

巴打邊間？

一樣架啦三間都

Sor 睇錯
以為講淘大

$100.....!!!!!!

搶唔撚到！

你有無問你老豆老母生左你可唔可惜

算鳩數la

疊埋心水去eshop 食正價好過！

假架啲奶 唔好信

你唔撚係信呀 我同事11:59報住 一到12點點禁都故障 12:00:30已經話無貨

荃豐收到通知，行版3點有貨
無訂食現498，訂左平10蚊

有冇人成功搶到
會唔會係做馬

咁撚貴

行貨原價係幾錢左右

大埔話3點左右有貨

北區呢

行原價428

台版會唔會平啲

唔係468咩？

荃灣邊間

達X?

電玩直銷係咪收咗皮

狗源

我打錯

訂左就算，未訂嘅去eshop買

做馬 拎左佢條php 狂炸都唔得

今晚出去睇
貴過500就eshop算

等佢出行日水會插咋 唔插就數位

eshop有金幣淨仲有得平

數字果間，問左其他都係咁覆，應該夾哂價

黃金行一個圈，無晒日水

問行貨，串過馬撚，話3-4點，價錢唔肯講

大家上eshop，由得代理hold飽佢

黃金唔興報價
每個人問都可以答唔同價

真係以為行有得炒 攬住啲貨入棺材啦

葵廣係咪訂左既3點拎得?
fb msg佢唔應

啱啊，連仔同心，蝕鳩死代理都好

睇樣
報我800
係咪我個樣太毒

Same

周圍都係3點

黃金咁多黑店點解仲要俾佢地賺

唔同地區都話3點 係咪啫係一早到咗 全世界3點先賣

屌那星，上eshop啦

信和上一層其中一間藍店訂貨可取 上兩層有個阿姐個間話晏啲有行 日版扣左貨 有人即時訂500多除少補

食飽飯行一圈，報下個市啫

我估班友未收到貨都唔敢答實
一陣俾人追到褲甩
可能人地話2:30送貨來

間野每次大作都慢過大市

無帶單出街
玩撚完

黃金全部都唔貼價錢個價任佢講

睇人

問過話部機要聽日

黃金大部分鋪一向鳩開價

專恰毒撚

做開平價水貨得罪代理係慢啲架啦

因為真係有人入去行
之後就出現

我之前已經格哂價，成個場行左一圈
見到個價正路，應該冇伏
比錢時突然要我食骨，
唔知點解要30秒內決定
好急好急好急

比哂錢突然好多時間，
上網查發現食左大豬骨

返鋪頭含哂袋都唔回水
上連登打長文發洩

聽日先有啊

800幾蚊嘅記憶卡骨

好景母女店訂仲未有聲氣

依d一地都係貨既野炒條毛

俾我死都唔食再上網唱鳩衰佢(雖然無咩用)

信和地庫基友pack 1059

呢到都見到忘巴

貴過eshop 價 都eshop

留名睇有人狗源貨都爭住食炒

Eshop今晚有定要聽日？

今晚11點/12點

港服12:00後

一定大把

會唔會有人用bot 响12：00：01秒。。。。
已經搶哂五隻game??

人地開post話3點準時開戰
成班盲

一陣咪一堆人衝港行，叫住五大訴求缺一不可，但係買撐狗港行。

唔係550咩。。。（日版）

日版7990円大約$567
港行$468

玩mhr,洗唔洗為部switch買張sd卡

唔使
除非你部機本身好多game

港行點炒
除非出隻巫女手辦box

dl完得7gb到

去NSEW啦 唔洗食骨 幾部機都喺嗰度買

上Amazon 買日版 DHL送到門口仲開心
只係下星期頭先到

不了，要去就去aeon/豐澤

NSEW 2間都係狗源開

沙田有日水？唔想買狗源

依家一張sd 咭要幾貴， 情願買digital 都唔想俾班串嘴傻閪玩

dhl好快啫，出貨後1-2日就到

爆晒機先黎玩

沙田有日水即衝

信和地庫489

係，三點拎得

邊間 幾錢？

個女仔有無170？

行版？

行版

買eshop好過

Ok 唔該晒

荃灣498

你既付出應該又夠寶源買一個花牌

1蚊唔比佢賺

觀廣 女人 排緊隊
其他舖未到

垃圾game啲怪比騎唔俾屌做啲唔做啲，pc 等mod算

係咪好似19年嗰個post,要買SD卡先玩到ring fit

大埔4點後

咩版 幾錢？

港行定日水？

渣嫁

係咪熱？岩岩打去又話3

行版 488

買完返去仲有一晚玩！

灣仔有無日水賣

要換帶都夠膽開得貴過eshop叫佢留嚟自己玩

地皇點都唔肯俾個時間人，淆到死，分分鐘三點嗰轉無份

Hotline?

熱話6點

好似話出緊去拎貨

長玩 緊係買正價

數位唔洗換帶 反正都唔會放

玩緊啦已經, 仲報你老母咩

而家啲game連印刷說明書都冇埋，基本上冇乜收藏價值

港行？
eshop買幾多？

玩日同美就無謂講埋啲大家都知既野出黎

有無人見到有手制

好威呀

eshop咪468

最有誠意果隻cyberpunk 個個都退貨

係行貨

Eshop468

買咩版出幾錢大家應該早有預算同計劃

我反而擔心第一日個SERVER頂唔頂得順
好彩單機好似唔使連SERVER打(UBI個D垃圾單機都唔俾玩)

狗源啲次FAT FAT la, 港人始終流中國人嘅血， 身體很誠實

Pro掣見過信和有間有

未訂嘅，上eshop $468

咁你入黎托柒咩

人地想你讚佢玩緊 好威

差幾個鐘
緊係買$468

???

雖然30蚊唔是多，但咁都有得貴

寶寶陪我玩eshop算啦
貴過eshop都夠膽死

我eshop用埋金幣430賣單